<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- [ESCP_TrollGrahl] -->

  <ESCP_TrollGrahl.label>Грахлъ</ESCP_TrollGrahl.label>
  <ESCP_TrollGrahl.description>Одинъ изъ самыхъ страшныхъ видовъ троллей, первобытный звѣрь, встрѣчающійся только въ самыхъ холодныхъ регіонахъ ​міровъ​. Большую часть своей жизни ​Грахлъ​ проводитъ въ глубокихъ ледниковыхъ пещерахъ, выходя на поверхность только въ поискахъ пищи. Бивни ​грахля​ - прекрасный трофей, за который, ​несомнѣнно​, можно выручить приличную цѣну.\n\n Считается, что ​грахлъ​ - единственный выживший вид из сомна древнихъ родов троллей. Настоящий пережитокъ ушедшей эпохи. Какъ и большинство другихъ троллей, ​грахлъ​ не отличается особымъ умомъ, но съ лихвой компенсируетъ это огромной силой.\n\nКровь ​грахла​, какъ и всѣхъ другихъ троллей, обладаетъ сильными цѣлебными способностями, позволяя троллю относительно быстро заживлять ​кровоточащія​ раны. Эту кровь можно собирать во время раздѣлки и использовать для созданія цѣлебныхъ настоекъ. Если вы имѣете дѣло съ особенно агрессивнымъ троллемъ, лучше всего поджечь его, такъ какъ это замедлитъ его ​цѣлебныя​ свойства.</ESCP_TrollGrahl.description>
  <ESCP_TrollGrahl.tools.0.label>Кулачищѣ</ESCP_TrollGrahl.tools.0.label>
  <ESCP_TrollGrahl.tools.1.label>Лѣвое лапищѣ</ESCP_TrollGrahl.tools.1.label>
  <ESCP_TrollGrahl.tools.2.label>Правое лапищѣ</ESCP_TrollGrahl.tools.2.label>
  <ESCP_TrollGrahl.tools.4.label>Башка</ESCP_TrollGrahl.tools.4.label>
  <ESCP_TrollGrahl.tools.5.label>Клыкъ</ESCP_TrollGrahl.tools.5.label>

  <!-- [ESCP_TrollUdyrfrykte] -->

  <ESCP_TrollUdyrfrykte.label>Удырфрухтеръ</ESCP_TrollUdyrfrykte.label>
  <ESCP_TrollUdyrfrykte.description>Неуловимый видъ троллей, о которомъ часто думаютъ, что онъ существуетъ только въ сказкахъ, призванныхъ напугать дѣтей. Удырфрухтеръ встрѣчались въ разныхъ регіонахъ.\n\nУдырфрухтеръ, похоже, совсѣмъ не похожъ на большинство другихъ видовъ троллей. Извѣстно, что ​они​ используютъ оружіе, часто ноги или руки, ​оторванныя​ у незадачливыхъ жителей. ​Они​ также намного быстрѣе, какъ въ бѣгѣ, такъ и въ нападеніи. \n\nКровь удырфрухтера, какъ и у всѣхъ другихъ троллей, обладаетъ сильными цѣлебными способностями, позволяя троллю относительно быстро заживлять ​кровоточащія​ раны. Эту кровь можно собирать во время раздѣлки и использовать для созданія цѣлебныхъ настоекъ. Если вы имѣете дѣло съ особенно агрессивнымъ троллемъ, лучше всего поджечь его, такъ какъ это замедлитъ его ​цѣлебныя​ свойства.</ESCP_TrollUdyrfrykte.description>
  <ESCP_TrollUdyrfrykte.tools.0.label>Кулачищѣ</ESCP_TrollUdyrfrykte.tools.0.label>
  <ESCP_TrollUdyrfrykte.tools.1.label>Лѣвое лапищѣ</ESCP_TrollUdyrfrykte.tools.1.label>
  <ESCP_TrollUdyrfrykte.tools.2.label>Правое лапищѣ</ESCP_TrollUdyrfrykte.tools.2.label>
  <ESCP_TrollUdyrfrykte.tools.4.label>Башка</ESCP_TrollUdyrfrykte.tools.4.label>

</LanguageData>