<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- [ESCP_TrollToxi] -->

  <ESCP_TrollToxi.label>Токситролль</ESCP_TrollToxi.label>
  <ESCP_TrollToxi.description>Странный видъ троллей, который можно встрѣтить только въ сильно загрязненныхъ регіонахъ. Токситролли также имѣютъ ​большіе​ мѣшки на спинѣ, но въ отличіе отъ бумъ-троллей, ​эти​ мѣшки наполнены токсичнымъ газомъ.\n\nТролли, какъ считается, произошли отъ обезьянъ когда-то въ прошломъ. Вѣроятно, очень давно, поскольку отъ обезьянъ у нихъ остался только внѣшній видъ. Какъ и большинство другихъ троллей, Токситролль не отличается особымъ умомъ, но съ лихвой компенсируетъ это грубой силой.\n\n\nКровь Токситроллей, какъ и всѣхъ другихъ троллей, обладаетъ сильными цѣлебными способностями, позволяя троллю относительно быстро заживлять ​кровоточащія​ раны. Эту кровь можно собирать во время раздѣлки и использовать для созданія цѣлебныхъ настоекъ. Если вы имѣете дѣло съ особенно агрессивнымъ троллемъ, лучше всего поджечь его, такъ какъ это замедлитъ его ​цѣлебныя​ способности.</ESCP_TrollToxi.description>
  <ESCP_TrollToxi.tools.0.label>Кулачищѣ​</ESCP_TrollToxi.tools.0.label>
  <ESCP_TrollToxi.tools.1.label>Лѣвое лапищѣ</ESCP_TrollToxi.tools.1.label>
  <ESCP_TrollToxi.tools.2.label>Правое лапищѣ</ESCP_TrollToxi.tools.2.label>
  <ESCP_TrollToxi.tools.4.label>Башка</ESCP_TrollToxi.tools.4.label>


  <!-- [ESCP_TrollHaemo] -->

  <ESCP_TrollHaemo.label>Кровотролль</ESCP_TrollHaemo.label>
  <ESCP_TrollHaemo.description>Странный видъ троллей, обычно встрѣчающійся въ болѣе холодномъ климатѣ и почти исключительно вблизи пещеръ. Гемотролль, по-видимому, является результатомъ интенсивной генетической модификаціи, возможно, въ попыткѣ создать тролля-сангвофага. Въ результатѣ получился не тролль, питающійся ​гемогеномъ​, а тролль, производящій его въ большихъ количествахъ, который хранится въ большомъ наростѣ на его спинѣ.\n\n\nТролли, какъ считается, произошли отъ обезьянъ когда-то въ прошломъ. Вѣроятно, очень давно, такъ какъ отъ обезьянъ остался только ихъ внѣшній видъ. Какъ и большинство другихъ троллей, гемотролль не отличается особымъ умомъ, но съ лихвой компенсируетъ это грубой силой.\n\n\nКровь гемотроллей, какъ и всѣхъ другихъ троллей, обладаетъ сильными цѣлебными способностями, позволяя троллю относительно быстро заживлять ​кровоточащіе​ раны. Эту кровь можно собирать во время раздѣлки и использовать для созданія цѣлебныхъ настоекъ. Если вы имѣете дѣло съ особенно агрессивнымъ троллемъ, лучше всего поджечь его, такъ какъ это замедлитъ его ​цѣлебныя​ свойства.</ESCP_TrollHaemo.description>
  <ESCP_TrollHaemo.tools.0.label>Кулачищѣ</ESCP_TrollHaemo.tools.0.label>
  <ESCP_TrollHaemo.tools.1.label>Лѣвое лапищѣ<</ESCP_TrollHaemo.tools.1.label>
  <ESCP_TrollHaemo.tools.2.label>Правое лапищѣ</ESCP_TrollHaemo.tools.2.label>
  <ESCP_TrollHaemo.tools.4.label>Башка</ESCP_TrollHaemo.tools.4.label>


</LanguageData>