<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- [ESCP_TrollFrost] -->

  <ESCP_TrollFrost.label>Хладотролль</ESCP_TrollFrost.label>
  <ESCP_TrollFrost.description>Болѣе крупный видъ троллей, который приспособился къ жизни въ арктическихъ регіонахъ, ихъ даже видѣли на льдинахъ.\n\n\nТролли, какъ полагаютъ, произошли отъ обезьянъ когда-то въ прошломъ. Вѣроятно, очень давно, такъ какъ отъ обезьянъ остался только ихъ внѣшній видъ. Какъ и большинство другихъ троллей, Хладотролль не отличается особымъ умомъ, но съ лихвой компенсируетъ это грубой силой.\n\n\nКровь хладотроллей , какъ и всѣхъ другихъ троллей, обладаетъ сильными цѣлебными свойствами, позволяя троллю относительно быстро заживлять ​кровоточащія​ раны. Эту кровь можно собирать во время раздѣлки и использовать для созданія цѣлебныхъ настоекъ. Если вы имѣете дѣло съ особенно агрессивнымъ троллемъ, лучше всего поджечь его, такъ какъ это замедлитъ его ​цѣлебныя​ свойства. </ESCP_TrollFrost.description>
  <ESCP_TrollFrost.tools.0.label>Кулачищѣ</ESCP_TrollFrost.tools.0.label>
  <ESCP_TrollFrost.tools.1.label>Лѣвое лапищѣ</ESCP_TrollFrost.tools.1.label>
  <ESCP_TrollFrost.tools.2.label>Правое лапищѣ</ESCP_TrollFrost.tools.2.label>
  <ESCP_TrollFrost.tools.4.label>Башка</ESCP_TrollFrost.tools.4.label>


  <!-- [ESCP_TrollHill] -->

  <ESCP_TrollHill.label>Горнотролль</ESCP_TrollHill.label>
  <ESCP_TrollHill.description>Крупный видъ троллей ​чащѣ​ всего встрѣчается въ труднопроходимыхъ мѣстахъ, хотя иногда спускается въ долины. Ихъ встрѣчали какъ въ умѣренныхъ, такъ и въ холодныхъ регіонахъ.\n\nТролли, какъ считается, произошли отъ обезьянъ когда-то въ прошломъ. Вѣроятно, очень давно, такъ какъ отъ обезьянъ остался только ихъ внѣшній видъ. Какъ и большинство другихъ троллей, ​горнотролль​ не отличается особымъ умомъ, но съ лихвой компенсируетъ это грубой силой.\n\n\nКровь ​горнотроллей​, какъ и всѣхъ другихъ троллей, обладаетъ сильными цѣлебными способностями, позволяя троллю относительно быстро заживлять ​кровоточащія​ раны. Эту кровь можно собирать во время раздѣлки и использовать для созданія цѣлебныхъ настоекъ. Если вы имѣете дѣло съ особенно агрессивнымъ троллемъ, лучше всего поджечь его, такъ какъ это замедлитъ его ​цѣлебныя​ свойства.
</ESCP_TrollHill.description>
  <ESCP_TrollHill.tools.0.label>Кулачищѣ</ESCP_TrollHill.tools.0.label>
  <ESCP_TrollHill.tools.1.label>Лѣвое лапищѣ</ESCP_TrollHill.tools.1.label>
  <ESCP_TrollHill.tools.2.label>Правое лапищѣ</ESCP_TrollHill.tools.2.label>
  <ESCP_TrollHill.tools.4.label>Башка</ESCP_TrollHill.tools.4.label>


  <!-- [ESCP_TrollRiver] -->

  <ESCP_TrollRiver.label>Рекотролль</ESCP_TrollRiver.label>
  <ESCP_TrollRiver.description>Крупный видъ троллей ​чащѣ​ всего встрѣчается у ​рѣкъ​, хотя иногда забредаетъ въ болотистую мѣстность. Ихъ видѣли какъ въ умѣренныхъ, такъ и въ холодныхъ регіонахъ.\n\nТролли, какъ считается, произошли отъ обезьянъ когда-то въ прошломъ. Вѣроятно, очень давно, такъ какъ отъ обезьянъ остался только ихъ внѣшній видъ. Какъ и большинство другихъ троллей, рекотролль не отличается особымъ умомъ, но съ лихвой компенсируетъ это грубой силой.\n\n\nКровь рекотроллей, какъ и всѣхъ другихъ троллей, обладаетъ сильными цѣлебными способностями, позволяя троллю относительно быстро заживлять ​кровоточащія​ раны. Эту кровь можно собирать во время раздѣлки и использовать для созданія цѣлебныхъ настоекъ. Если вы имѣете дѣло съ особенно агрессивнымъ троллемъ, лучше всего поджечь его, такъ какъ это замедлитъ его ​цѣлебныя​ свойства. </ESCP_TrollRiver.description>
  <ESCP_TrollRiver.tools.0.label>Кулачищѣ</ESCP_TrollRiver.tools.0.label>
  <ESCP_TrollRiver.tools.1.label>Лѣвое лапищѣ</ESCP_TrollRiver.tools.1.label>
  <ESCP_TrollRiver.tools.2.label>Правое лапищѣ</ESCP_TrollRiver.tools.2.label>
  <ESCP_TrollRiver.tools.4.label>Башка</ESCP_TrollRiver.tools.4.label>


  <!-- [ESCP_TrollCave] -->

  <ESCP_TrollCave.label>Карстотролль</ESCP_TrollCave.label>
  <ESCP_TrollCave.description>Крупный видъ троллей, проводящій большую часть жизни въ пещерахъ, но часто встрѣчающійся и за ихъ предѣлами. Ихъ встрѣчали какъ въ умѣренныхъ, такъ и въ болѣе холодныхъ регіонахъ.\n\nПолагаютъ, что тролли произошли отъ обезьянъ когда-то въ прошломъ. Вѣроятно, очень давно, такъ какъ отъ обезьянъ остался только ихъ внѣшній видъ. Какъ и большинство другихъ троллей, карстотролль не отличается особымъ умомъ, но съ лихвой компенсируетъ это грубой силой.\n\n\nКровь карстотроллей, какъ и всѣхъ другихъ троллей, обладаетъ сильными цѣлебными способностями, позволяя троллю относительно быстро заживлять ​кровоточащія​ раны. Эту кровь можно собирать во время раздѣлки и использовать для созданія цѣлебныхъ настоекъ. Если вы имѣете дѣло съ особенно агрессивнымъ троллемъ, лучше всего поджечь его, такъ какъ это замедлитъ его ​цѣлебныя​ свойства. </ESCP_TrollCave.description>
  <ESCP_TrollCave.tools.0.label>Кулачищѣ</ESCP_TrollCave.tools.0.label>
  <ESCP_TrollCave.tools.1.label>Лѣвое лапищѣ</ESCP_TrollCave.tools.1.label>
  <ESCP_TrollCave.tools.2.label>Правое лапищѣ</ESCP_TrollCave.tools.2.label>
  <ESCP_TrollCave.tools.4.label>Башка</ESCP_TrollCave.tools.4.label>


  <!-- [ESCP_TrollCoastal] -->

  <ESCP_TrollCoastal.label>Бреготролль</ESCP_TrollCoastal.label>
  <ESCP_TrollCoastal.description>Болѣе крупный видъ троллей, приспособившійся къ жизни въ прибрежныхъ регіонахъ, ​чащѣ​ всего обитающій въ районахъ съ умѣреннымъ климатомъ, хотя ихъ видѣли и въ нѣкоторыхъ болѣе холодныхъ регіонахъ. Какъ и ихъ ​двоюродные​ братья - безплотролли, бреготролли - въ основномъ ​оппортунистическіе​ ​падальщики​, хотя ​они​ не противъ охоты.\n\n\nПолагаютъ, что тролли произошли отъ обезьянъ когда-то въ прошломъ. Вѣроятно, очень давно, такъ какъ отъ обезьянъ остался только внѣшній видъ. Какъ и большинство другихъ троллей, бреготролль не отличается особымъ умомъ, но съ лихвой компенсируетъ это грубой силой.\n\n\nКровь бреготроллей, какъ и всѣхъ другихъ троллей, обладаетъ сильными цѣлебными способностями, позволяя троллю относительно быстро заживлять ​кровоточащія​ раны. Эту кровь можно собирать во время раздѣлки и использовать для созданія цѣлебныхъ настоекъ. Если вы имѣете дѣло съ особенно агрессивнымъ троллемъ, лучше всего поджечь его, такъ какъ это замедлитъ его ​цѣлебныя​ свойства.</ESCP_TrollCoastal.description>
  <ESCP_TrollCoastal.tools.0.label>Кулачищѣ</ESCP_TrollCoastal.tools.0.label>
  <ESCP_TrollCoastal.tools.1.label>Лѣвое лапищѣ</ESCP_TrollCoastal.tools.1.label>
  <ESCP_TrollCoastal.tools.2.label>Правое лапищѣ</ESCP_TrollCoastal.tools.2.label>
  <ESCP_TrollCoastal.tools.4.label>Башка</ESCP_TrollCoastal.tools.4.label>


  <!-- [ESCP_TrollAnima] -->

  <ESCP_TrollAnima.label>Аниматролль</ESCP_TrollAnima.label>
  <ESCP_TrollAnima.description>Крупный,  довольно рѣдко встрѣчающійся, видъ троллей. По слухамъ имѣетъ странную связь съ деревомъ ​анимы​, ​нѣкоторыя​ считаютъ, что присутствіе аниматролля рядомъ съ больнымъ помогаетъ послѣднему справиться съ болѣзнью.\n\n\nТролли, какъ считается, произошли отъ обезьянъ когда-то въ прошломъ. Вѣроятно, очень давно, такъ какъ отъ обезьянъ остался только ихъ внѣшній видъ. Какъ и большинство другихъ троллей, аниматролль не отличается особымъ умомъ, но съ лихвой компенсируетъ это грубой силой.\n\nКровь аниматроллей, какъ и у всѣхъ другихъ троллей, обладаетъ сильными цѣлебными способностями, позволяя троллю относительно быстро заживлять ​кровоточащія​ раны. Эту кровь можно собирать во время раздѣлки и использовать для созданія цѣлебныхъ настоекъ. Если вы имѣете дѣло съ особенно агрессивнымъ троллемъ, лучше всего поджечь его, такъ какъ это замедлитъ его ​цѣлебныя​ свойства.</ESCP_TrollAnima.description>
  <ESCP_TrollAnima.tools.0.label>Кулачищѣ</ESCP_TrollAnima.tools.0.label>
  <ESCP_TrollAnima.tools.1.label>Лѣвое лапищѣ</ESCP_TrollAnima.tools.1.label>
  <ESCP_TrollAnima.tools.2.label>Правое лапищѣ</ESCP_TrollAnima.tools.2.label>
  <ESCP_TrollAnima.tools.4.label>Башка</ESCP_TrollAnima.tools.4.label>


</LanguageData>