<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- [ESCP_TrollBarren] -->

  <ESCP_TrollBarren.label>Степитролль</ESCP_TrollBarren.label>
  <ESCP_TrollBarren.description>Видъ троллей, который приспособился къ жизни въ засушливыхъ регіонахъ, хотя ихъ встрѣчали и въ пепельныхъ земляхъ. Въ связи съ ​тѣмъ​, что ​они​ предпочитаютъ засушливую степную мѣстность, тролли предпочитаютъ оппортунистическую діету и ​чаще​ занимаются собирательствомъ, ​чѣмъ​ охотой.\n\n\nТролли, какъ полагаютъ, произошли отъ обезьянъ когда-то въ прошломъ. Вѣроятно, очень давно, такъ какъ отъ обезьянъ остался только внѣшній видъ. Какъ и большинство другихъ троллей, степитролль не отличается особымъ умомъ, но съ лихвой компенсируетъ это грубой силой.\n\n\nКровь степитроллей, какъ и всѣхъ другихъ троллей, обладаетъ сильными цѣлебными способностями, позволяя троллю относительно быстро заживлять ​кровоточащія​ раны. Эту кровь можно собирать во время раздѣлки и использовать для созданія цѣлебныхъ настоекъ. Если вы имѣете дѣло съ особенно агрессивнымъ троллемъ, лучше всего поджечь его, такъ какъ это замедлитъ его ​цѣлебныя​ свойства. </ESCP_TrollBarren.description>
  <ESCP_TrollBarren.tools.0.label>Кулачищѣ</ESCP_TrollBarren.tools.0.label>
  <ESCP_TrollBarren.tools.1.label>Лѣвое лапищѣ</ESCP_TrollBarren.tools.1.label>
  <ESCP_TrollBarren.tools.2.label>Правое лапищѣ</ESCP_TrollBarren.tools.2.label>
  <ESCP_TrollBarren.tools.4.label>Башка</ESCP_TrollBarren.tools.4.label>


  <!-- [ESCP_TrollForest] -->

  <ESCP_TrollForest.label>Лесотролль</ESCP_TrollForest.label>
  <ESCP_TrollForest.description>Видъ троллей, приспособившійся къ жизни въ регіонахъ съ умѣреннымъ климатомъ, ​чащѣ​ всего обитающій въ лѣсистой мѣстности, хотя ихъ видѣли и въ нѣкоторыхъ болѣе холодныхъ регіонахъ.\n\n\nТролли, какъ считается, произошли отъ обезьянъ когда-то въ прошломъ. Вѣроятно, очень давно, такъ какъ отъ обезьянъ остался только ихъ внѣшній видъ. Какъ и большинство другихъ троллей, лесотролль не отличается особымъ умомъ, но съ лихвой компенсируетъ это грубой силой.\n\n\nКровь лесотроллей, какъ и всѣхъ другихъ троллей, обладаетъ сильными цѣлебными способностями, позволяя троллю относительно быстро заживлять ​кровоточащія​ раны. Эту кровь можно собирать во время раздѣлки и использовать для созданія цѣлебныхъ настоекъ. Если вы имѣете дѣло съ особенно агрессивнымъ троллемъ, лучше всего поджечь его, такъ какъ это замедлитъ его ​цѣлебныя​ свойства. </ESCP_TrollForest.description>
  <ESCP_TrollForest.tools.0.label>Кулачищѣ</ESCP_TrollForest.tools.0.label>
  <ESCP_TrollForest.tools.1.label>Лѣвое лапищѣ</ESCP_TrollForest.tools.1.label>
  <ESCP_TrollForest.tools.2.label>Правое лапищѣ</ESCP_TrollForest.tools.2.label>
  <ESCP_TrollForest.tools.4.label>Башка</ESCP_TrollForest.tools.4.label>


  <!-- [ESCP_TrollPygmy] -->

  <ESCP_TrollPygmy.label>Пигмотролль</ESCP_TrollPygmy.label>
  <ESCP_TrollPygmy.description>Маленькій видъ троллей, который приспособился къ жизни въ тропическихъ районахъ и часто встрѣчается въ большихъ группахъ. Пигмотролли приспособились использовать ​всѣ​ разнообразіе пищи, предлагаемой въ этихъ мѣстахъ, но это не значитъ, что ихъ больше не боятся хищники.\n\n\nТролли, какъ полагаютъ, произошли отъ обезьянъ когда-то въ прошломъ. Вѣроятно, очень давно, такъ какъ отъ обезьянъ остался только ихъ внѣшній видъ. Какъ и большинство другихъ троллей, пигмотролль не отличается особымъ умомъ, но съ лихвой компенсируетъ это грубой силой.\n\nКровь пигмотроллей, какъ и всѣхъ другихъ троллей, обладаетъ сильными цѣлебными свойствами, позволяя троллю относительно быстро заживлять ​кровоточащія​ раны. Эту кровь можно собирать во время раздѣлки и использовать для созданія цѣлебныхъ настоекъ. Если вы имѣете дѣло съ особенно агрессивнымъ троллемъ, лучше всего поджечь его, такъ какъ это замедлитъ его ​цѣлебныя​ свойства. </ESCP_TrollPygmy.description>
  <ESCP_TrollPygmy.tools.0.label>Кулачищѣ</ESCP_TrollPygmy.tools.0.label>
  <ESCP_TrollPygmy.tools.1.label>Лѣвое лапищѣ</ESCP_TrollPygmy.tools.1.label>
  <ESCP_TrollPygmy.tools.2.label>Правое лапищѣ</ESCP_TrollPygmy.tools.2.label>
  <ESCP_TrollPygmy.tools.4.label>Башка</ESCP_TrollPygmy.tools.4.label>


  <!-- [ESCP_TrollSwamp] -->

  <ESCP_TrollSwamp.label>Болотролль</ESCP_TrollSwamp.label>
  <ESCP_TrollSwamp.description>Разновидность троллей, приспособившаяся къ жизни въ болотистыхъ мѣстахъ, и встрѣчается въ разнообразныхъ болотистыхъ краяхъ.\n\n\nТролли, какъ полагаютъ, произошли отъ обезьянъ когда-то въ прошломъ. Вѣроятно, очень давно, такъ какъ отъ обезьянъ остался только ихъ внѣшній видъ. Какъ и большинство другихъ троллей, Болотролль не отличается особымъ умомъ, но съ лихвой компенсируетъ это грубой силой.\n\n\nКровь Болотролльей, какъ и всѣхъ другихъ троллей, обладаетъ сильными цѣлебными свойствами, позволяя троллю относительно быстро заживлять ​кровоточащія​ раны. Эту кровь можно собирать во время раздѣлки и использовать для созданія цѣлебныхъ настоекъ. Если вы имѣете дѣло съ особенно агрессивнымъ троллемъ, лучше всего поджечь его, такъ какъ это замедлитъ его ​цѣлебныя​ свойства. </ESCP_TrollSwamp.description>
  <ESCP_TrollSwamp.tools.0.label>Кулачищѣ</ESCP_TrollSwamp.tools.0.label>
  <ESCP_TrollSwamp.tools.1.label>Лѣвое лапищѣ</ESCP_TrollSwamp.tools.1.label>
  <ESCP_TrollSwamp.tools.2.label>Правое лапищѣ</ESCP_TrollSwamp.tools.2.label>
  <ESCP_TrollSwamp.tools.4.label>Башка</ESCP_TrollSwamp.tools.4.label>


  <!-- [ESCP_TrollFungal] -->

  <ESCP_TrollFungal.label>Гриботролль</ESCP_TrollFungal.label>
  <ESCP_TrollFungal.description>Странный видъ троллей, который встрѣчается почти исключительно въ пепельныхъ земляхъ. Гриботролль, похоже, является подвидомъ Безплотролля, что спеціально приспособился къ жизни въ пепельныхъ земляхъ. Гриботролли имѣютъ ​симбіотическія​ отношенія съ нѣкоторыми видами грибовъ, ​которыя​ часто можно найти растущими на спинѣ тролля.\n\nТролли, какъ полагаютъ, произошли отъ обезьянъ когда-то въ прошломъ. Вѣроятно, очень давно, такъ какъ отъ обезьянъ остался только ихъ внѣшній видъ. Какъ и большинство другихъ троллей, гриботролль не отличается особымъ умомъ, но съ лихвой компенсируетъ это грубой силой.\n\n\nКровь гриботролля, какъ и всѣхъ другихъ троллей, обладаетъ сильными цѣлебными свойствами, позволяя троллю относительно быстро заживлять ​кровоточащія​ раны. Эту кровь можно собирать во время раздѣлки и использовать для созданія цѣлебныхъ настоекъ. Если вы имѣете дѣло съ особенно агрессивнымъ троллемъ, лучше всего поджечь его, такъ какъ это замедлитъ его ​цѣлебныя​ свойства.</ESCP_TrollFungal.description>
  <ESCP_TrollFungal.tools.0.label>Кулачищѣ</ESCP_TrollFungal.tools.0.label>
  <ESCP_TrollFungal.tools.1.label>Лѣвое лапищѣ</ESCP_TrollFungal.tools.1.label>
  <ESCP_TrollFungal.tools.2.label>Правое лапищѣ</ESCP_TrollFungal.tools.2.label>
  <ESCP_TrollFungal.tools.4.label>Башка</ESCP_TrollFungal.tools.4.label>


  <!-- [ESCP_TrollBoom] -->

  <ESCP_TrollBoom.label>Бумтролль</ESCP_TrollBoom.label>
  <ESCP_TrollBoom.description>Странный видъ троллей, который можно встрѣтить въ различныхъ теплыхъ краяхъ. Бумтролли - результатъ генной инженеріи, у нихъ на спинѣ растутъ нѣсколько большихъ мѣшочковъ съ летучими химикатами.\n\n\nТролли, какъ считается, произошли отъ обезьянъ когда-то въ прошломъ. Вѣроятно, очень давно, поскольку отъ обезьянъ у нихъ остались только внѣшніе признаки. Какъ и большинство другихъ троллей, бумъ-тролль не отличается особымъ умомъ, но съ лихвой компенсируетъ это грубой силой.\n\n\nКровь бумтроллей, какъ и всѣхъ другихъ троллей, обладаетъ сильными цѣлебными свойствами, позволяя троллю относительно быстро заживлять ​кровоточащія​ раны. Эту кровь можно собирать во время раздѣлки и использовать для созданія цѣлебныхъ настоекъ. Если вы имѣете дѣло съ особенно агрессивнымъ троллемъ, лучше всего поджечь его, такъ какъ это замедлитъ его ​цѣлебныя​ свойства. ​Несомнѣнно​, лучше держать огонь подальше отъ бумтролля. </ESCP_TrollBoom.description>
  <ESCP_TrollBoom.labelPlural>Бумтролли</ESCP_TrollBoom.labelPlural>
  <ESCP_TrollBoom.tools.0.label>Кулачищѣ</ESCP_TrollBoom.tools.0.label>
  <ESCP_TrollBoom.tools.1.label>Лѣвое лапищѣ</ESCP_TrollBoom.tools.1.label>
  <ESCP_TrollBoom.tools.2.label>Правое лапищѣ</ESCP_TrollBoom.tools.2.label>
  <ESCP_TrollBoom.tools.4.label>Башка</ESCP_TrollBoom.tools.4.label>


</LanguageData>